-- VERSION 1 --
- Agranssisement de la navigation au sein de la vidéo
- Ajout des boutons -5s et -10s pour revenir en arrière dans la vidéo
- Ajout d'une navigation au clavier : flèche de gauche pour revenir 10 secondes en arrière, flèche de droite pour avancer de 10 secondes. Puis play/pause avec la touche "espace" et la touche "k"